網民熱話：黑恤男屈人非禮 正義大叔證虛構

忍一時風平浪靜，身邊有小朋友卻為了小事嘈交，面臨起底，多無謂呢！多個Facebook群組瘋傳一則巴士上故事，據形容，一對夫婦在巴士上因囡囡敲櫈發出噪音被男乘客望一望，疑為丈夫的黑恤男便與男乘客不咬弦，阻人下車。最令網民起火是黑恤男一度「屈」男乘客非禮其妻，幸有目擊經過的大叔挺身而出，力證有人虛構事件，雖然大叔夾雜粗口，但網民狂給like：「呢啲真係要起底組做嘢，好彩有正義大叔！」

據fb貼文描述，正義大叔成功阻止的一宗「明屈事件簿」，發生於昨日(14日)近傍晚時分開往馬鞍山的81C線巴士上。當時，黑恤男的囡囡用物件敲櫈發出噪音，坐在前面的一名青年因此望了小女孩一眼，該對夫婦即指摘青年「兇」小女孩，黑恤男更挑釁青年以拳腳解決事件。

更甚是當青年欲下車之際，黑恤男即用腳攔住，還指青年非禮其妻而要報警。不過，整個過程也有人目擊，一名大叔更看不過眼便開聲指摘黑恤男「屈人」，黑恤男即面懵懵，無聲出。

網民有話說

Fatlung Chan：好在有人睇唔過眼，唔係個靚仔硬食！

Ada Kam Chiu Chu：自己想小朋友有好品格，唔係背書，係以身作則！

Kelly Wong：比(畀)多多掌聲果(嗰)個俠士。

Mei Yee：帶住個女都咁賤格，不知所謂，教壞自己個女呀。

Chikan Fung：香港真係好多冇品又野蠻既(嘅)人

證明自己有非禮仲難過係青山證明自己係正常人

係咪可以告返個女人？

成撚日打格仔，屌你老味記者扮道德撚

無波點非禮

告告告，告乜撚，直接打柒佢最快

有無原圖，起佢2公婆底俾佢地知道俾人欺凌有幾慘

用塊西黎做武器真係一流

本身仲奇怪連登咁少人講

咁嘅樣,唔好話非禮,唔打柒佢都已經好難.........

香港就缺少左一班蝙蝠俠

仲以為個男屈人非禮自己

條女少少似李克勤

推撚到佢成家跳樓

咁嘅樣都屈人

推啦

支持起晒佢全家底

push

個樣咁惡嫁

個女人

有冇電話地址

X2

相由心生

古惑底既人，個樣會有戾氣

我就話香港需要奇拿

推

人面獸心呢 就係我呢啲啦

我都覺，其實覺得夜神月原本個出發點喎錯，但係太自大同要面啦，由一開始已經錯曬啦

屌原來又係大陸哩。正仆街

好在有連登建國

成班驚炒車

呢d真係正撚樣

屌佢老母, 依d含家鏟欺善怕惡, 細既又無家教, 推爆佢

低端人口樣

垃圾

呢啲人無恥到

香港地有塊閪嘅話真係可以當劍舞
今次好在有人幫忙 冇人出聲嘅話事主有排搞

造成咁嘅局面唔係單靠啲閪女人
仲要有班戇鳩港男抬轎先得

都炒佐咁多次啦

洗乜驚

有家教

推到有電話
人神共憤

竟然咁想俾人非禮 南亞仔仔們上啊

仗義每多屠狗輩